做乜鳩香港d可口可樂愈黎愈冇氣

屌，而家仲要改扁左個樽蓋
搞到更加冇氣
前幾日係日本飲可樂，d氣直'乸'落食道
先記起原來飲可樂係咁爽

喺m記買多氣好多

膠樽不嬲無氣架啦
一係玻璃樽一係罐裝

罐裝好難飲

依家得返玻璃樽裝係飲得落
其他都係飲糖水咁款

日本果支都係膠樽黎但好撚有氣